統計下找工的方向

正苦工職位（包括公營機構）
私人公司職位
做廢青

Puuuussssshhhhh